分享高息股

我先，0638， 2788

5
8

寫左個 macro,可每日搵最高息股

師兄，8 號都係。不過近半年股價不振，收息唔夠輸

536

股價橫行姐
未到輸既

華人置業

計埋特別息實高

有咩特別

700

6823

868

3

3389

留名睇一堆股高息係因為價低

1382

有息齊享，ok?

呢隻派息不穩定...

幾好，呢隻4.5 吸納就正

其實高息股 買銀行定房產信託好d?

410
80737
87001

reits最少派九成

支幣風險 不了

3 買十送一

港交所網頁已經更新左，可以sort 最高收益率個堆

lm

意思係有賺錢就一定派？
我見405 有6.54% 2778 得4.15 %
市盈率就 9.67 vs 5.63
唔知簡邊隻

有無非支股介紹

咁410囉。
其實好多股都係賺人仔派港幣股息

是，但賺幾多就要睇佢點計

可唔可以講多少少410

410既收入咪又係支幣

900

主要做大陸一線城市商廈，放租

咁又係既

1088

個市低位回彈左50%先黎買收息股

收埋都唔夠股災跌幅多

6

認真，年底前話考慮派一次特別既特別息

近幾年改做起樓放賣

其實係 收息股而家都幾貴下

好多人講1382
但係其實1382早排由8.4爆上8.7之後居然乜位都企唔穩
要去番去8.2-8.3

加上呢年越南單野業績肯定差
到時實又插一波
要入可以考慮業績出左之後一排先入
加上作為一隻收息股，唔需要簡隻咁大風險

另外推介410，同321（不建議現價）

點先算平？

建議巴打google下恆指歷史市盈率市脹率呢d數字分辨下平/貴

用regression 都得

當然當你新手
咪睇下心水股十年圖 咪知絕大部分都係十年/歷史高位/自07年後高位

2017年12月1日

0638 升左唔少，已放
2788 睇 $2，在 $1.29加注
8 號仔近日升左唔少，等佢 $4.4才入

現轉移目標至
1928 金沙 ($38入) ==> $50
978 招置 ($1.44入) ==> $1.7

321 同 1382 比如何？
我覺得1382 個價已經反映晒越南單野 都令人擔心既有每磅售價跌左 好似係

6822 呢？穩穩定定

2638
6823
823
2
3
6
8

高息股黎黎去去都係e 4 個number

410 今次特別股息派最多 有冇買左既巴打揮下手

想問佢截止過房係12月4日，咁我12月4日買今次派息有冇？

冇，佢除淨左 要等下年

留名

即是在除淨日前持有先有派息？

62

係

呢隻野唔熟，派息歷史唔長睇定d先。

1382
Uniqlo supplier 之一
7-8里冇難度

823 303

煤氣？好多人都開始將屋企野轉做用電啦，依家仲買得過？

頂佢，有冇人知638 咩事，幾日升左20%!

買咗之後死都唔搭地鐵

992

邊間行收息最抵玩

收息all in 410 + 1088
尤其是隻410，你小小地每個月買一手當儲錢
佢轉型做收租，基本上都好穩陣

1088梗加唔駛講，之前派巨息
除淨完又去翻20蚊附近
以依家佢賺既錢同之前promise 左派at least 40% profit

呢兩隻絕對超高息

410現價入會唔會太高

1786

3號仔

900
1373

留名學野

好似補一補個裂口襯低入番先好，始終覺得收息股等熊市入先係最佳時間

0410點解可以咁高息

作為窮撚既我，每月放2000落410等收息真係幾正

唔知等到幾時

939算唔算高息？

派特別息 今年根本冇賺咁多
炒高左先黎買唔抵玩

2380

1038

記得唔好放銀行 會冇左成10%

10%唔係因為放銀行扣

9% 真識食

點睇0005？

900 都冇 有冇搞錯

高息因為佢喪賣資產

1500
高息但收息唔夠蝕價

九倉

咁買唔買得過🤔

股王5仔

買幾多？打算揸幾耐？
你睇下佢十年股價，內房受國策影響，
得閒就打壓下
唔同405
不過股市大跌佢都喺20天線上
博佢仲有得升
賺價賺息